報喜！主播妻順產射手小帥哥 57歲哈林2子1女體力旺

男星哈林 2016 年二婚小 14 歲主播張嘉欣，妻子隔年 6 月產下女兒「哈密瓜」，沒想到夫妻倆做人神速，愛女今（2018）年 7 月才滿周歲，就爆出 57 歲哈林又將再度當爸，他事後證實喜訊，透露老婆預產期在 11 月底，昨（ 22 ）日晚間傳出張嘉欣已順利產下一名男娃，母子均安。

據《鏡週刊》報導，哈林妻子張嘉欣昨晚順利「卸貨」，寶寶是位射手座小帥哥，張嘉欣目前正於醫院靜養，哈林與妻子喜迎第二個小孩，加上與前妻伊能靜所生的兒子「小哈利」，哈林已是三度當爸，前陣子他受訪時感性地說：「我知道很多人沒有這麼容易、過程很辛苦，老天真的很照顧我，非常感恩」。

事實上，注重隱私的哈林鮮少談及家務事，但老當益壯的他，當年與美女主播張嘉欣低調完婚，妻子沒多久就傳出懷孕，老東家因此讓她留職停薪，誰知短時間內第二胎又來報到，讓張嘉欣重返主播台日子又往後延，而愛家的哈林也在結束大陸節目《中國好聲音》工作後，全心全意陪妻子待產，好爸爸、好老公形象受外界讚賞。

個個男星都鍾意搵後生老婆生仔
btw邊個叫哈林?

哈林都唔識？個樣好似庾澄慶嗰個

男星哈林 2016 年二婚小 14 歲主播張嘉欣

57-14 = 43
我睇錯定計錯

應該吹奏高齡產婦
而唔係吹奏辣殺哈林

佢個仔同庾澄慶 好似樣

恭喜佢
當年頂綠帽完美除下

呢個庾澄慶黎
唔好呃我

佢叫哈林

仲諗緊點生射手仲小帥哥
原來講緊射手座bb

以為讚緊哈林咁既年紀仲射撚到有仔生

以為佢話哈林係小帥哥，然後俾哈林射親都係順產

未必係佢既

個仔小學畢業佢已經七十歲

都唔似